自國難五金後 另一購裝熱點

各位手足 有一個地方都有平嘢買
BT 爬蟲
觀塘開源道55號開聯工業中心
A座7樓706室

觀塘嘅朋友仔

又有新蒲點啦

呢個都好耐啦
不過宣傳下都好

買完千其千其唔好攞去犯法啦

密都唔加，係咪想引啲green object上去掃場

我同佢哋溝通過佢哋好快會唔賣裝備

想買嘢嘅要快啦

推

咁講真你估佢地mon得post點知無acct啊

驚藍絲掃場搞事都仲合理啲

1111

你啱

幫我推上熱門

千祈唔好做非法用途

態度正確

本人愛國愛黨 絕對唔支持違法嘅事情

人地一蚊 國難

【逆權小店】
蛇、蜥蜴、烏龜，爬蟲動物總被說成是冷血動物，而其實牠們只是外溫動物，會隨着外界環境溫度的轉變，而改變體溫。當社會氣氛熱熾的時候，「冷血」的牠們一樣會變得「熱血」。

抱着紅鬣蜥的熱血爬蟲店主星星，最近在網上聲名大噪。

隱身於觀塘工廈的BT爬蟲，原本是一間售賣爬蟲動物的小店，最近卻因為一個「熱血」舉動，在網上聲名大噪。負責人星星在網上出帖，販賣頭盔、眼罩、「豬嘴」防毒口罩等裝備，寫明學生可以$1優惠價購買，「最近香港的環境，不但前線的人會中催淚彈，甚至無辜的街坊都會中。這些貨在外面難買，剛巧我有渠道買得到就幫幫大家。學生經濟能力不高，就$1賣出去。只要說自己是學生，不論年齡，不需要看任何證件，我都賣。」

阿「蛇」好惡 買裝備好合理

這種貨最近有一個統稱，叫做「抗爭裝備」。星星說不會干涉客人買來做甚麼，但爬蟲界備有眼罩手套等等，很正常，「有時候一兩條蛇會真的惡一點，有面罩、手套安全很多。」蛇視力比較差，攻擊模式主要靠熱能感應，面罩手套可以干擾感應，亦能隔絕攻擊，「試過有客人零裝備之下被蛇咬爆眼角位置，不斷流血。」他又指過濾口罩可以隔味，「蛇的屎尿味道很大，如果以生老鼠餵養，阿摩尼亞味道更重，戴着豬嘴清潔會舒服很多。」星星強調一切有根有據，「即使有人說甚麼有合理懷疑我藏有這些用具作非法用途，我全部都解釋得到。」

爬蟲店撈過界，有人讚好亦有人罵是「抽政治水」，星星坦然任由旁人解讀，「你當我買like吧。我幫到人，那些人又真的受惠，大家雙贏，或者可能抽政治水是戴一個頭盔呢？當藏有麵粉、白糖都可以被捕的時候，還有甚麼是不可以的。」訪問前兩天剛好發生了「國難五金」被捕事件，問星星怕不怕，他苦笑，「我已經有心理準備，可能會被扣留48小時，最擔心只是我店舖的動物沒有人照顧。」

愛動物的人，一切總是由動物出發。星星最擔心的是香港最終跟中國同化，「像我養的這隻盾臂龜，是二級保護動物，在香港可以合法人工飼養，但在中國就不能。背脊向天的動物，中國內地都可以當是食材，親中之後，這些龜會怎樣？」養兒一百歲，長憂九十九，更何況他養的是可以長命百歲的龜，「2047之後這隻龜怎辦？我很擔憂。我受害不要緊，牠們受害就不行。」

廣告

動物和政治 一直密不可分

常常有人說應該將動物和政治分開，但星星不同意。六月尾的時候，他特地自製了一張橫額掛在天橋，內容是請警察不要放催淚煙，「那兒跟尤德觀鳥園的範圍大概是一公里內，距離很短。觀鳥園有很多珍貴雀鳥，那兒是一個高位，風向一吹正，雀鳥在籠內肯定吸到，對牠們的健康一定有影響。如果沒有影

一蚊咋

唔買都睇下

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

,俾你害撚死啦傻閪 frd搭frd咁講就算啦

害死人

屌你老母

上面做乜撚，都上哂新聞，你估啲狗無mon住？

。

點解唔加密

Push

我問撚左人先post 啦戇鳩仔

樓豬咁撚張揚 想點

懷疑我係鬼嘅 起我底

繼續推

買嚟同烏龜行山

小心陣間啲狗上去撬門
再將入面對爬蟲虹打爛晒
係門口貼張野“請聯絡乜乜乜”就拍拍籮柚走人

感謝祭 非常正常

有養開爬蟲嘅朋友 就知道唔多唔少都會有啲異味 有需要嘅就買個癖味口罩

so true

Diu,一陣間啲狗友去掃

pish

咪撚推害死手捉

拉

你們在找我嗎？

push

Thx bro

都賣撚咗好耐你估啲狗真係唔知咩

你估狗ac多啲 定中學生ac多啲？